[redvelvet]我喪心病狂今日心臟停頓被wendy救了一命...18+ 18+

我係做跟車既
近黎又曬又熱到軟勁晒有時重暈左係好正常
有d ching暈4,5次都係好基本架
今日天氣勁熱x1000000
我在赤柱跟車送貨期間暴斃暈倒！！
之後死前打開手機望到wendy！！
之後我又活過來了！！！！
所以我被wendy救了一命

如題...18+

暴斃啦

咁黑心?

有少少可惜==

廢物

Wendy唔會鍾意呢啲小小嘢就病嘅pussy仔

下==

我上進

跟車仔無資格以身相許

我會改

我❤wendy

屌奶望住個整容膠禾刀嚇到彈醒拉

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

你死左得會好好照顧wendy嫁啦
佢同我一定會幸福快樂

射一下就病

seulgi呢d頑皮妹成日搞搞陣真係要打佢教訓佢先得

我背負投佢

我冇病 只係心臟停頓==

傻架

暴斃就死撚左啦, 仲點救得返

我做愛勁

Cute到。。。。。。。

我hh她

比我罵完扁嘴

唔射精死?

今次好hea🙄

我射精溫蒂的陰蒂❤️

牙溫

哇痴撚線架你

抵佢俾人打

我戒丁

得5%電==

佢同友sir都係抵死

❤

舐她豆豆

wendy超撚正

層主俾的士撞斷腳🙏🏻

我同wendy做左愛大家互相交換左第一次佢唔介意呢d

我用牙現頂

幾靚

我要將我嘅濃濃的愛灌爆佢個鷹鈎鼻

牙溫幫牙現頂

聽講佢宇宙第一美

好可惜

我幫牙溫頂

躝啦垃圾

非

動2十2真車28戈1黎3赲你骨

hh

即係點

有無j圖睇

5g==

躝啦

好想瘋狂吹奏溫溫❤❤❤

形住樓主劣住鳩開呢個post
搞到玩俄羅斯練膽大法咁唔知睇到邊張圖會比樓主隔住個moon顏射

潮吹牙溫

咪諗到我咁變態==

想大大力拍打牙溫塊臉豬燈

你條傻鳩咁都死唔去

Wendy小胸部

喪清有冇多D WENDY靚靚圖

Ho ball

我一拳打你面

很多

哇...

我舐佢腋下

wendy幾好J